話我好似袁澧林個位巴打可唔可以入黎相認

今個除夕好傷心，多謝你讚我

唔駛咁客氣 開心就得

純粹多謝，唔等於開心

圖呢?

個名似咋on9
你叫袁濃林？

佢都唔靚，似佢又點
純粹佢個語氣幾nice想多謝下佢

咁圖呢??????????

Angela Yuen 都唔靚唔通你靚咩

圖呀

文青咋，我鍾諗麻友個type架妹
各花入各眼啦

咁圖呢??????????[/quote]
你要知道 似 同 係 會出現好大差距

感恩就好 開心都係其次

約左出黎？

你要知道 似 同 係 會出現好大差距[/quote]
觀點與角度

咁樓主咪好靚女

我只係一個戴綠帽既死豬扒

佢唔靚唔通你靚咩

Angela 出現能醫百病

照住佢個樣整係咪會變靚女

Hi

樓主之前個ac ex用？